其實大台四天王係呢幾個

蔣志光
李國麟
李成昌
羅樂林

如果開套劇俾佢地四個做都咪話唔正
不服來辯

我都好少睇波既

回到三國有齊呢四個

係喎

劇名叫綠葉王

都咪話唔正